(月經) 你嘅career mode/master league球隊

我有兩隊，一隊鏝，一隊AC米蘭
鏝果隊唔記得有冇三冠王，但應該已拎晒所有冠軍

鏝
GK: 祖赫特
RCB: 曉姆斯
LCB: 甘賓尼
RB: 史密斯高文
LB: 捷祖威廉斯
RCM: 尼高蘭
LCM: 根度簡
RM: 林美拿
LM: Weiss
CAM: 大衛施華
CF: 阿古路

AC米蘭
GK: 艾比亞迪
RCB: 賓拿迪亞
LCB: 阿斯比
RB: 阿比迪
LB: 阿歷士辛度
CDM: 辛度雲尼亞里
CM: 史杜文
CAM: 迪布尼
LS: 艾沙拉維
RS: 柏圖
CF: 波連尼

由我嘅人腳可能會出賣左我隻game嘅年份

車
Gk 重生施治
Lb 重生艾夫拿
Cb 重生泰利
Cb 蘇馬
Rb 重生丹尼爾艾維斯
Cm 重生迪羅斯重生史奈達重生小豬
Lm 世三
Rm 重生祖亞昆
Cf 重生細v

基本上除左幾位係現役車仔球員之外其他都係重生人

世三屈機

推
想睇下巴打們普遍買咩人